【統計】派左bonus / 加左人工既你入黎。

做個統計，大家覺得今年派成點， 係咪間間公司都拎香港個環境做藉口？

同時亦真心一問今年仲有得加10% 係咪應該知足？

加得幾好bonus唔錯
通漲都抗唔L到

利申：BIG4 . 2個月B . +10%

輕輕推1

bonus = 1 month salary
basic salary +10% (轉工)

底幾多先

通漲都抗唔L到

30k...連仔岩岩畢業都追唔到努力中。

Ching 用咗幾年上到?
定今年/上年啱啱出嚟做野經已依個數

Ugra出黎做左都差唔多5年野。
同身邊d同年朋友比叫做中規中矩。
今年想過塘跳下人工，但出面唔知咩環境。

過30K跳一跳起碼加5000-10000先化算
除非福利好好多

big4點解5年得30k? 轉過行?

我計過都係呀 冇5k同唔轉公就咁等公司加冇分別。 所以先擔心依家個環境，出面未必肯俾。

唔係5年都big4. 頭3年細公司人工唔高。

ching做邊行 咁理想

做多過4年野想考返big4有無機會?

睇行業
我fg做咗1年唔夠都肯加人工請

咁有無加5k先

Fg加5k人工就發達啦

有

加左約6.2%

個半月b 加1%
It 狗

公務員. 6個月B . +500%

係咪照報big4 graduate programme

experienced hire

加24%

Thank you, sir

你點知的

跳槽加咗45%

轉工+35%

旅遊業 1個月B +2%

0b
1%
垃圾工

莫講bonus, 雙糧都未捨得出

親生仔先唔會接wok? 定純運氣

衣家咩grade?

其實本身諗住等埋bonus先走
所以見工個陣鳩嗌expected salary
點知得左

我主要做Buiness Intelligence既
升咁多係因為個位係Manager role

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

大家記唔記得聽日係咩日子....

PT 加左16%人工